戰略建議：要拉攏藍絲

尋日同個藍絲傾計，佢係前救護員，好多時候佢嘅論點係在於示威者暴力、警察慘呀......似乎針對嘅係人嘅問題，但係我諗今次嘅問題係制度的問題。警察嘅做法違反警察守則，例如打頭、打已經制服左嘅人/冇威脅行為嘅人，但係卻唔使承受任何嘅後果。點解呢？因為獨立運作嘅監警會只係負責撰寫報告，負責調查警察misconduct 嘅就係投訴及內部調查科做嘅，個部門係隸屬於警察部，換句話講即係自己人查自己人。所以係2017年，監警會收到七百幾宗投訴，但係當中得6%嘅投訴有展開調查，而最後得0.1%嘅案件係上訴得直。
其實警察作為香港唯一有合法武器嘅紀律部隊，權力咁大應該亦都有相對嘅制衡，所以獨立調查警察嘅組織係一定要有，以保障市民嘅基本權利，尤其係最近嘅事件之後。
會唔會有人可以做下文宣嘅工作，同藍絲（本身同警察關係千絲萬縷，可能有好多私人感情大左係事件入邊）展開游說，我哋嘅焦點係要改善制度，保障市民嘅權利，當中並無任何前設，咁樣會唔會容易入口啲呢？我諗盡量爭取多啲人嘅支持會幫到我哋改變香港💪🏻💪🏻
只係我嘅諗法，歡迎留言🙈🙈
因為我電腦唔好，淨係整到個好核突嘅宣傳單張